[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1158)

誤中

Slow

Dllm慢撚到

開得慢，輸波快

叫阿特既都係食屎狗

做乜撚唔撚開

紅牛ng jumped

Jump

13.5s jump

有冇人買托柒卡反CUP?

荃灣西去美乎收唔到

單邊刷左10 on9

我都想咁買

點解89分鐘仲有1.5無入球

補12分鐘

咩事補12分鐘

補12mins

紅牛入多球未

until they score?

換人換左10分鐘

美職俾多c黎啦

預計托盧卡下半場1角

NY NG

紅牛差一球

-1c呀 刷埋俾我啦

+12 分鐘？ 咩事？

刷角戰術攻唔入就會停
11.5 12.5 13.5 15.5Gel

托盧卡刷咁多角都入唔到

抵死

刷c呀美職

飛的啦
都諗住死
仲省乜錢

俾1角啦

杯啊托托

墨閪快入2球

刷角唔入就停啦屌你老母

紅牛仲唔入

訓醒發覺拉素都針埋，del ac了

古里快入啦

1c呀

你老母 叫到氣咳啦 俾多c黎啦

快啲入

12C

勁

紅牛俾多粒我求下你

求求你 美職俾多c

唔好再刷啦屌

屌11.5到15.5都有入手

單邊 c都可以刷咁多

墨假快456球

屌 有未呀

停得未阿

俾多c啦

美職角大已死

紅牛紅左人一隻都入唔到

快入錢

今晚見

我都想佢停

賤貨黎

放棄當輸了
取消關注模式

初盤幾多?

10.5

完場會唔會20c

當輸曬算，一陣又追咗

入左16.5S @ 1.92 @10k

支持你

Cut一半

仆你個街 半6全9

萬一16角點算

托盧卡反cup3:1我戒丁一個月

咪再入錢

利申..禽晚中左11注..未斷

托11角完我以後唔扮病Sick leave

一起身睇到國米贏 爽

真係神級中位數

幫手入多注15.5

托盧開大啦屌

下半場停c

可以....俾TG..

停曬佢

11角完好嗎

Approved

唔使返工?

去緊Ifc乛⼁

屌7你盧根

我係附近返工

托盧卡贏兩球先冠軍？

屌你老母臭西美職 半6全9正仆街黎

加時

開-1先冠

盧根呀呀呀呀呀呀呀

盧根呀呀呀呀呀呀呀盧根呀呀呀呀呀呀呀盧根呀呀呀呀呀呀呀

0:1完場可以嗎

2-1 踢加時？

可以

On9托盧卡係要爆c

唔洗幫我call白車

盧根呀呀呀呀呀呀呀盧根呀呀呀呀呀呀呀

爆C抵輸

你全部叫緊糊

逼害我同拿清

托盧卡陣間就爆埋佢

唔好甘衰啦

11.5 12.5 13.5 15.5
夠膽開個16比我等我輸哂佢

求多2c

刷啦 屌你老母 又唔撚刷

c 呢

11完

小心角尾

法國呢到既人淨係識買上盤

Cls冇角

屌你仲刷癲撚左呀?

12C了
踏出第1步

收左錢下半場要角細

最後3道防線
12.5 13.5 15.5

睇盤點都係國米 見有音樂比利就9衝拉素

-1c

屌...今日股票竟然快過波收錢=_=....

托盧卡肯杯未?

300點 不過唔知企唔企到

單邊12角

12.5收錢

我放左先

13C了

托盧卡肯cup未

15.5都爆埋就戒賭DLLM

托盧廢到
主場都咁

遇中顛佬

買角真係買大好

唔識玩角

客都刷

1球到尾

13.5s要jump

今晚再度盤算

托盧卡廢到

召喚冰封俠拯救凡人

有美斯巴...冇窮人

托盧針得未?

主刷完12，到客刷

屌你琴日連輸三注想死

13角SUPER啦

廢+刷C=死罪

針

唔好再刷喇
頂撚住啊

👌

12角都入唔到一粒

托盧卡D前鋒好廢

1:1

1-1

拿根亞 抵佢囉冠軍

屌 入大波就入

唔刷角咪入波囉
屌你一開頭刷乜撚野姐

如果2-1打加時?

咁都1:1

Sry 日巴八巴
係度貼飛未贏過

上次托盧卡領先1:0最後連輸兩球，一個劇本用兩次？

-3c 應該輸了

14.5入唔入得過

唔會

13.5 15.5S
我唔撚信你爆到16

頭先高水抵搏, 而家咁低水不了

墨假俾多球

高水喎而家

大波-1

-1c 呀

冰封角

17.5s 穩到

托盧卡ng

盧根

頂盡14c 完場

支持

追番未

反cup未?

13完啦好嗎

入多球打加時啦

主入多2球唔好打加時

13.5S 頂實

發夢

14.5S 頂實 幫巴打你頂埋13.5S

Last min 主會入多粒

handball啊

14了

得左

朝早波輸大細注添

14c

屌
冇了

Boom

比多球

輸曬
玩盤好過

2球完唔該

15c

最後一道防線15.5S 頂唔頂得住呢究竟

2分鍾

14.5b

11.5s,12.5s

細波頂多陣

逼害

2日輸3k

贏又贏唔到 角又打撚爆曬

11.5 12.5 13. 5 15.5

痴線佬點會有邏輯捉

完....

女人巴琴日冇比水我 我訓咗

疤真係10 我心靈投注咗皇蘇讓客+2 同角米10.5b

30秒!!!!!!!!!!!! 15.5S頂實

細波搞掂

頂實!!!!!!!!!!!!!

16.5s

15.5S 頂到竟然

頭先高水14.5b 冇入到

唉屌你墨假

唔駛JUMP了搭車去返工先

買左幾多注

入左14.5S 針了

星期二三都冇波賭？

都話小心角尾
14.5 15.5s

同路 上緊天台依家可以落返去去返工

4串1大波斷垃圾疤

16.5s臨尾都有d驚 cashed

斷左細角，好彩有主2頂住

買波好唔理性
下次要分析再總結先買

各位今晚挪佬再見

一注
但呢注等於10注平注

呢幾日強隊全部收錢踢風流波 拜狗㾮狗已經逼害過我 我先想要皇蘇

但睇左陣主太鐘意2邊，易角

廢托

我都要左皇蘇，諗住世界盃球員錫身

雞Wing兄 16.5S 收錢了

岩啊 全部都逼害波 好想睇佢地再柒

拜狗應該唔係風流波 盃賽黎 應該真心廢

廬根廢到

法蘭個前鋒真心勁，2次機會2次都把握到，撚到曉娒同蘇利食塵

皇輸弱智仔

15 角球輸撚曬尋日贏果啲

係

我其實入埋2.5 s 同3/3.5s

挪超戒賭

之後冇波賭了

豬得多 連登都出財仔廣告比我

星期五 入左1K
星期一 都係1K

1K > 12K > 1K

係咪得返今晚 之後都冇波賭？

季尾贏咁多都唔cash out

旺果時只係 3條 2x1 就上左去

Redbull 我屌你
補咁多分鐘都冇10c

我屌佢老母 頭3關10.5都開晒 係差呢場
賤種牛

輸2k

4K

無所謂 我都係小小玩下

心靈投注拉素比人反cup
6注全燈
等中返啲先入錢賭

冇波賭 抖抖

買親半大3x1 都差一粒
下次精心挑選2場算

尋晚最尾嗰粒，過左3分鐘先話fake goal

烏雞

呢兩日真係痴尻線，拉素可以咁樣比人反杯

鳥雞真係痴鳩線

屌200>1k>500
仆街潘頓永遠記住你

季尾真係下盤世界

早知買韋達啦

唔好賭啦拖蛇 季尾波我都戒了

知錯了

買季尾波同買韋達無分別 針到仆街

聽晚開始冇波賭？

狗會無開了

未開姐 有德乙瑞超自由盃

要等下星期啲日假了

留返D錢All in利

狗會幾時可以開返睡超挪超即場角球

爛牙(炸左3x1)清 等你水了

世界末日

最撚冇波賭個期 狗會都會搵到垃圾波出嚟 放心

仲有日假韓假可以賭

成個晏晝都冇波賭

日職甲/韓狗要一個月後先開返
日職乙就可星期仲有

斷烏雞半大 中左起碼收60k

幾時都係咁

意假正仆街, 煞科都咁多細波

我覺得尋日最戇尻嘅係巴狗 屌你老母得一粒

仲要炸左

個下真係好開心 成班一齊贏
點知fake

4.5 b 邊個買

仲改埋名諗住慶祝點知炸
真係仆街黎

我認我戇尻

本身想買

今晚D波 睇見都唔開胃

只買一場

白蘭恩（0）100%

洛辛堡大船？

你賺左 又唔洗包頭又出到火

好高興見到加密廢話撚少左

佢開平手盤唔開胃

一陣開啲白俄冰島超比你玩

衰撚過日假

但會照賭

賭呢d不如買韋達

今晚再嚟

昨日R9我信韋達了

清識貨

挪超半大唔洗諗

再戰角球

呢d波長開大

好似強者咁場場俾人456

唔明點解要加密 你話出波料就話

唔想賭角球了 俾ac 逼害

仲有兔仔 仆街
6x1角大差追兩關

賭角球正柒頭

買中ac -1都冇用

我都係玩大細波準啲

所以見一個扑一個

雲希姆盤 白蘭恩盤 2串1

2x1真係好過3x1 次次都斷一關 2x1穩好多

講咁偏，佢肯長開西乙 意乙都好啦

yes....其實琴日ac 同拿坡我係有信心啲，但烏雞我睇盤又覺得會開 所以串埋佢

博中4連環一野追翻

半大要玩大注2x1

阿特蘭大慘案

尋日個講馬佬好笑
韋達追到位佢話
韋達 返黎啦！

我跟左 但條呀特過關又嘔返出黎

特林素ok?

阿特真係

苦主 諗住輸半都唔洗斷過關 最後5分鐘都頂唔到

3穿一又差佢 真係屌佢老母

唉 主隊護級狗係搏啲

我都有聽 佢講到好激動

下次我出水講埋邊場有信心啲，等大家自己揀串唔串哂

一字記之曰：羊

G chi 琴日你條4x1全大 多手加左開山形山神 dum哂春

佢隻唔洗鞭跑法堅係勁

加左關*

有時係咁 我都成日貪

未睇喎 今晚再算

拉素國米角大 allin成功又滿血復活
不枉捱眼訓到3點今朝仲要7點起身
即場10.5b 高水

其實半大都唔係靠運 有啲隊都可以有路捉
買多幾次就知

今晚挪超再試下半大先 今次買2x1

gun了 2x1應該唔會炸了
btw智巴不如改做智慧齒(炸糊)

有冇得再改

暫時睇好特林索同史達

今晚gay兒 角大100000000000%唔中自切

gun
利申 呢個禮拜買半大未中過

屌你真係改咗

30日2次

單頭既話其實有錢贏 係我貪心過關。。。
其實2x1 都好好分

賭錢有時就係要夠貪心

諗起公海個人生太短 出手要更大po

啱既 其實以前成日都玩半大，只買日假同美假
幾年前中咗條81倍4x1 半大就收手
最近見fd 又賭先出嚟再賭返

旺個時要，黑就唔好了

尋日ac場波見佢好多其實都係差d有角球但下下都差少少差少少咁 幾有信心下半場會刷
7.5 8.5 9.5 10.5
一野針左六注
有排追

有即場多西波

仲要咁啱早幾日d即場角大部分都係上半少角下半狂刷
上左腦

屌巴塞大波針撚左
起身得一粒 on99

又好似係
沉日買全北多手串埋三賤廢鐵
單頭反而多數中

單頭ok 既 我單頭平注都贏

啲大蛇要4.5b 但得一粒

想重注一場單頭

屌唔知邊個力推巴狗

小星星同書包對家

on9買左-2得一粒

白定洛？

季尾唔敢買強隊

本身想買+2
諗多陣覺得疤會大炒 急轉彎左
呢幾日又輸突番上星期贏果d

完全唔明點解開到4.5b 馬會傻撚咗

對上2次又真係對攻

開到4.5b 5.5b
以為巴塞一定大炒啦
點知得一粒
馬會嚇鳩賭仔

開波前買左NO GOAL點知訓醒有粒 爭小小中50倍

係 開波5分鐘即刻跳個3.5出黎
賽前4.5 5.5 真係撚人

有即場緊係唔一開波買， 4.5初盤真係俾狗買

羅馬未又係得一粒 我真係屌晒佢地老母

個個都以為巴塞主場謝幕正氣囉

個個jump 哂

你咁識馬
賢仔都唔識?

冷靜d 輸幾多抹左去 重新起機算

我琴日都有贏 係輸大注ac 角大

琴日西米巴有無回返血

我知廢撚垃圾 所以直屌左ac讓主

係 5:1

佢之後好似冇買

好撚悶呀 返工無波賭

好似有買安曼？ btw 知唔知西米巴幾多本上50k

佢之後好似又豬咗注

想買今晚3半大 有冇機

早飛買左特林素,LA同埋奧特

0:1東京綠菌
GOOOOOOAAALLLL

好少睇馬

其實馬會真係仆街到, 半大咁難開仲要禁到咁低水

笑撚死 個迪維積下季都去國米 仲派佢上場把撚

買左拉素果d 慘慘

係 不過半大我唔睇賠率 低到2都可以唔開，3反而開

今晚各位加油

下 你唔係出上利多咩

特林

重溫達少輕鬆贏馬

賭到唔上唔落 贏完轉頭比返狗會

I mean 好少睇直播馬
我多數睇中買完就算 唔多睇直播
要知結果上呢到睇多

想知點揀上利多

老實唔係事後撚 點睇都4.5s 馬會講明係咩告別戰 又唔洗爭咩 換人果時同d隊員對手攬兩攬都妹成34分鐘啦

季尾波無咩野爭又唔係有仇都係妹黎妹去為主

我星期六出輝煌星

至撚火滾係保方果場 換走果時都妹左成5分鐘 之後2:1有12m竟然比個老將後衛腳射 射撚走我5k
補時又補唔足 果場大放血 急急腳落去入錢

戈場真係明假 低水盤都要殺埋

下次停賽騎師 黃俊（6月3日復出），潘明輝（6月24日復出）

冇人派，職乞失業啦

果場買左祖ng 嬲撚到震

放Lunch都要屌，拉素成隊比狗屌

屌佢老母紅牛10c都開唔到

果場買左3.5B
半場00 (IFC天台)
51分鐘2:0 (半隻腳縮番入黎)
7X分鐘2:1 (上天堂)
80分鐘12M (打緊電話叫G)
81分鐘唔撚入 (即針)

呢位巴打都幾勁

尋日最撚痛都係勝利船角大

Gun

大家會係邊到睇歐聯決賽

睇我USERNAME就知
IN DOUGLAS WHYTE WE TRUST

休息一天先，入左10k

今晚哥登堡果場竟然係人造草

馬模主場都好似係

我失業左好耐了 月清

冇波冇馬日子點過

想買多次查比
有冇人屌醒我

今晚挪超大波有冇大船

今晚我重心，

建議大家一齊blacklist拉素 成撚日領先完比人追和甚至反杯

gun!

不給成立個職乞關注組，保障職乞權益

呢排好多手足jump

前晚係波post最黑夜既一晚

暗

冇波賭 悶撚到

仲有冇半大黨黨員係到

琴晚算係半個團員 但再玩就真係輸到仆街了

死淨半條人命

me

琴日真係差啲針哂 靠美巴條過關先頂得住

等我帶領

今晚繼續半大 買到開為止

全大算了 吊多一個鐘命

今晚d挪超咩事
咁高水既d賠率

嚇9你

ok 等你

今晚雲希姆點睇

今晚IRONMAN要反底啦

嚇到屎都標緊出黎

度左條4串1
諗住今晚玩

Gay巴 我都買左條2串1 要唔要跟對家 暫時9注中2注

跟

你邊兩隊

暫時想咁

同你對賭睇下邊個黑d ok?
利申 波台10蚊燈

咁正路

跟(燈)你尾三關先

頭關同路

feel到會高水開出

幫你燈一燈

如果中左我比返100你

但唔明點解咁正路都咁高賠率

點解唔要埋頭

無錢買盤

頭埸應該ok，我諗住今晚呢埸單頭算

得兩場角球玩 仲要咁夜

已經針埋最後一千 五連針
再見啦各位
祝羊

抖抖
世盃再見

人黑冇藥醫 突然黑到仆街

多謝周瑜巴果100 雖然都針埋

運真係話黎就運 話冇就冇

我都係

發現呢排username 有字係天氣既巴打都針到仆街
月光巴 日巴me 星星巴

唔好場場玩 玩即場之前都要度過/或者睇住賭
針少好多架啦

今晚啲挪超伏味濃
11點半先再度過

全部事前非反手
綠茵下盤斬左之後黑到仆街
心靈投注輸左都開心

我一日針廿幾注wor 羊2注

戒賭啦

雲加不再燈

點解有咁多狗隻表情

你一分手，道氣牆一散左，信念一縮咪掛到咁，一早叫你休息，又唔聽

我都想知

買埋韋達先

今日新加

#dog4#

幾時到十二點呀

賭馬算了 季尾賭波唔識賭

啱

串埋就FATFAT

#dog3#

場場差一隻中四重

same

輸黃俊

覺唔覺呢個似針到仆街個種笑

黃俊

做埋做埋原來都係幫馬會打工

讓一切隨風

我買連贏位置q就中四重 買四重就乜柒都唔中

我個數目係5k—>15k—>5k—>0

所以入10k買一注，如果中左就cash out休息一排

嘩屌
唔要艾夫了
原來假波嚟

上次2個OG
對賽未贏過哥登
唔買了
晏啲度過

依條友勁到痴線 9中8

反底

針到仆街個隻苦笑

時辰未到姐
你連炒個時都無人出黎BIN 你

雲加反底

報icac了 仆街俊

On9

投訴啊拿

入左10.5 睇下捱唔捱到即場

佢投訴唔撚罰
搞鳩潘仔

針到唔想做人

[membe]基爾2.5s 狼堡領先兩球實死守 基爾又入唔到波 成場兩隊妹下妹下[/member]

最後一擊

頭三關 針得

岩岩起身 早晨呀

洛辛堡唔會針掛

我早你一個鐘

輸半

有錢 唔使做

廢青咋

我唔信

針首選就係洛辛

有本做廢青

今晚莫迪半大 有冇同路

留名睇輸全格

晏晝餓醒左, 食左啲野又再瞓過到宜家, 好似愈瞓愈攰咁

洛辛堡成日妹下妹下先贏一粒 要2.5s好過

一開波叫反cup 半場追和 尾段主絕殺半格都無埋

Poor me

識買一定買洛辛

睇你個名柒下柒下 估唔到識d 野

白蘭恩

西貢方唔方便？暑假諗住入西貢住下玩下

白蘭恩有平手買真係傻西都識買

好奇一問haha

西貢多大陸人 而家真係唔去好過去

下次入錢再戰啦巴打。。。

鬼到 不了

又同d馬主uncle 船P

心情好返先

咁都係算了 慣左清淨小區

多左好多狗icon

叫人買巴

唔係啦 琴日係咁岩Daddy都黎左先一齊出去玩泊附近 平時分開玩多

屌波用呢個:

尋日最撚痛係AC米蘭角同馬德里體育會角

輸左仲難過

針到仆街呢個：

今晚半大起機

Feel到你住半山了

我訓撚左冇跟
黑過黑洞

苗僑偉:應該是我贏的

又幾似

無人理我

6.5b入手 起身 7c 達陣

一野轟落去 巴 無人記得？

拿清咁早要

買對家

未買，但呢場信心好大

佢輸左500k 屌左我地一鑊走左了

我覺得咁早睇 唔係太準

係

7.5b都唔穩 cls
馬德里仲顛5.5b都要針

白蘭恩
洛辛堡

有500k仲賭

屌啲咩

佢輸淨3k跟美斯買馬結果jump

職乞lm

世界盃再見

老實講我覺得美斯買馬冇買波咁準
所以冇乜跟佢馬

點整

係隔離睇到 好正

尋日 唯一跟咗一場 中咗四連環 四重彩
位置q 四連環超低水

各位巴打覺得 莫迪 總入球456如何

我有預感呢場會bandai

唔重心上利多了

達少星期三手馬唔似會去
上利多有暗湧 但值搏

要戒賭了 日本清

收工多左咁多狗

今鋪jump 得 未開波已經可以上定ifc

你試下入唔入到？

早d上去做派籌又發筆死人財 再玩過

jump 都冇得jump 盡趕盡殺

做半大黨生意

幫你推爆個po 唯有

me bandai 了

頭位籌賣幾錢

幫你推走啦日本巴

1001

幫日本巴推爆個po 啦

推

Hi

日本清表示準備報驚

推推佢

1001幫下手

All jump

仆街皇馬半場02 諗住食撚滑 點知....

cls真係有人撞

其實重設返味得

大把人啦

大家幫手推下

換撚曬人都知奶屎

1002

2047

未試過 其實而家應該點做

無法登入 reset pw

推爆po 先reset PW

F5

Push

良心馬會

多謝各位大佬

今日好熱

祝各位贏多啲

雲希姆盤
白蘭恩盤

好黑 各位睇路

達少又贏

記得買韋達

推到完場

細細力推

5W了 下次

1

13屆冠軍騎師 韋達！

G chi

太仁慈喇要拎返1000倍

唔買我 走寶了

推得咁慢

挪超啲閪波唔識買

推下先

未有波賭 無人上水

2

男人最鍾意咩

大波大波

男人最鐘意錢

馬 太易贏了

係baidai 同大波

仗義每多屠狗輩

想買高達了

星期三支持達少ok?

gchi

提起高達我一直都想買 阿加瑪號但係好似 無出

女朋友唔大波 串2x1先 有無心水

買大波

屋企冇位 等緊馬會比間屋我

酷熱天氣警告喎
個咖啡仔唔識法例抄撚錯
上訴啦

點解我仲未有狗仔圖案用

9場 8x1 大波

上呀

熄左個apps再開

allin 達少

屌呀 8場點中 我唔貪心 四場大波啦

我是一個不用鞭也能勝出躬的騎師

因應實際需要及在不同的情況下，《條例》設有特定的豁免，其中包括當酷熱天氣警告，以及黃色、紅色或黑色暴雨警告信號生效的時間直至該日午夜、車輛因交通情況而停定時、正有乘客上車或落車、因無法控制的機械故障而不能阻止汽車引擎空轉等。考慮到運作上的需要，《條例》對運輸業和特定車輛的某些情況，亦設有豁免。

早個星期俄乙好似十場開左九場大波
男人要對大波有信念

騎王ok
拎到13冠先搵我達少挑機

挪超全部要大波了

大仆街不了

跟住一齊講 大波大波

睇埋星星同包書先

好想快啲世界杯有得日日jump

合埋眼都識買

樓上正仆街

既然你預日日jump
不如派比我

有冇大蛇心水

買我潘

Show block user 六合彩燈神

條友分明玩野

六合彩燈神

點解我冇狗表情

你可以跟住我後面執錢

因為你爛牙 爛牙仔唔比用

呢排D人都貼飛玩自爆

笑死

一時三刻唔記得

熄apps再開啦

幫手推po啦gay仔

職乞

好撚正

職乞icon

我相信之後我都要做職乙

求派我 日巴

你本人

d icon好笑

呢到係jump 咗之後用

同問

我唔係大蛇

Jump 左就要

係咪今晚會贏大錢就冇狗表情用

係都你派我啦 1蚊都拎唔到呀

山咗個app 再開

有無人派我 最多我唱首歌比大家聽

咁要派我了

有喇 証明我今晚要贏大大錢

六合彩燈神
比d number黎燈燈佢

比ac 角 同埋巴塞迫害得好緊要
今晚挪超大波追數

過一個post 冇事啦

d狗icon係咪專for波po用

比6個number黎

推爆左冇人記得啦

點樣變大隻狗

ac 角苦主

羊多啲

輸3k ac角

點解啲人可以整大隻狗

6x1 差ac 兔仔

今晚唔賭就是羊

今晚3穿1
輕鬆半大

唔6x7 嘅？

@智慧蛇 尋日針左 呀特
重新推過

無哂錢

有冇巴打教我點整狗icon 大啲

輸左4k 7.5苦主

好多隻狗

Trytry

輸咗1k 8.5

苦主 12m 都唔撚入 cls....

點整！！！！

b

比你gel 頭仔gel 走左

河床12m

Gel頭智

正撚到

日青隻狗斯跑好快

職乞 練跑

聽日冇波賭 點生存

不了 除非今晚贏錢再考慮下

改名智障仔

賭六合彩 全年無休

今晚表演1k 上10k

智慧齒（智障）

跟實

岩岩BBQ緊, 講到邊

係夢上？

(Gel爆)

你派錢

1000